Plus仔係L, Lihkg係L繼承人N, 林早洩係？

夜神月？

松田

只不過是一只蒼蠅

傻仔松田

秒